中國大使喺聯大會議不斷敲枱以掩蓋其他國家批評中國人權問題

"Christ alive it's like something out of South Park."

好樣衰

支那真係好撚柒
都唔明點解會有一個國家做乜都係柒嘅
話自己堂堂大國幾十億人
出到去要敲檯嘈住人講野
D 解放軍又係柒嘅
D 科學呀 技術呀又成日爆炸失靈
又唔夠糧食
真係好撚柒

支那人真係上唔到大場面. 現代版掩耳盜鈴.

俄仔一係唔做, 一係落手WFC.起碼似個霸者.

拍案叫絕

佢老細鍾意，佢老細重口味，有咩辦法

佢唔咁做，任得外人係中國代表面前講中國人權問題，你或者唔知佢返到去會有咩後果，而佢知重

屌，又係呢d支那英文
點解派去un都係呢個程度

到唔知點答問題果陣可以扮聽唔明

條片睇唔到

諗起Khrushchev當年都敲枱 (3:11開始)

搞到我醒起琴日維尼同歐盟開會講咩春人權教師爺

佢唔咁做，支共人唔會滿意

pish

半澤直樹？

嗰幾個大陸西其實係急中生智係度奮力求生

讀得書既做唔到高位
做到高位既又唔讀書

有腦有能力o個D晨早就移左民
仲邊會留低幫支共做野

中囯國哩D賤種民族賤種國家真係愈早消滅對世界各國愈有利